有沒人帶完口罩會頭痛?

番工次次帶4-8小時左右
每次帶完都會頭痛
想知係帶得唔好定係咩原因?

level 1~3口罩會令肺活量差嘅人缺氧頭痛

耳仔痛

係咪即係要換個另一款口罩?

你長時間吸番自己呼出黎嘅二氧化碳會頭暈頭痛，建議你feel到唔舒服就除口罩抖抖

原來有人同我一樣
痛到食止痛藥

利申 日戴10個鐘

覺得好眼訓
應該係吸少左氧